座檯電腦底板硬盤插位

底板從左到右有兩行插位。那一個位能讓硬盤成為第一個起動硬盤呢？第二個硬盤在那個插位。cd盤應該插到那個位。依序是左上一，左上二，右下一，右下二。
那位高手能幫小弟解答一下。
謝謝！

boot drive 唔係 bios 搞嘅咩

不懂這個。唔碰bios,能否指點下？

打去 PPRB 問囉

依序是上一，上二，下一，下二。 (更正)

pprb 是甚麼？

盤你老母

返HKEPC啦
講嘢1999

硬盤

唔攪bios咪試到啱lo都係4次姐

EPC啱你

而家啲bios
得一隻bootable嘅話，自動波搞掂啦

唔關插邊個事, 睇BIOS, 無人知你上一手有無搞過野

冇分別? 你用唔著就話人冇分別

係bios boot menu就得

NVME平過SATA 啦

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

支那狗死全家

Block𨳊你先 屌你老母大陸撐警

硬你老母臭閪盤

樓主上微博/we7/百度問啦

乜撚野硬盤？